
                      Genial para pasar un buen rato y darse cuenta de todos los tópicos que hay en torno al norte y al sur. A pesar de que la historia de amor entre los dos protagonistas es previsible, el resto de la pelicula es algo muy original que realmente te hace reir.
        
            